[轉貼]228事件的元凶-陳儀、彭孟緝..結局是什麼? 來台屠殺鎮壓的21師下場又是如何?

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

發展海外武裝組織

歷史話我地知 傷天害理既人最終都係生活得好好的
所謂既報應都只不過係偶然

彭孟緝好似係老矇董建華嘅妹夫